IPHONE HOME 制壞左，RESET 完解唔到鎖

我reset 左部iphone 之後佢就卡左係依個畫面到，想問係咪冇辦法入到去，唔該各位巴打

Rio

咩rio?

無啦 去book天才啦